紋身男apm搶的士 輾司機掟爆iPhone

凌晨約1時，觀塘apm對開，一名有醉意姓翁26歲紋身男子截乘的士，疑酒醉與姓周49歲司機爭執，並爬上前座企圖毆打司機，司機立即下車及走到前座乘客位，開門企圖將醉漢拖落車，兩人互相拉扯，醉漢移往司機位，並開動的士。

其時的士往後溜動，司機馬上走到司機位外，伸腳入內企圖踩腳掣煞停，不料被醉漢推出車外，腳掌並被車輪輾過，的士倒後行駛，左車尾更撞倒鐵欄才停下。其時途人見兩人爭執已報警。救護員首先到場，將醉男帶到救護車上，其間他扯斷的士水撥及踢爛的士左前指揮燈。

據稱，其後他在救護車上情緒失控，將iPhone手機掟落地，產生爆炸發出隆然巨響，警員發現一湧而上，合力將他制服，並五花大綁送院。警方調查發現，醉漢涉嫌襲擊、偷車及刑毀，被警方拘捕。的士司機受傷送院。
你敢爆，我敢獎！ 即Call《蘋果》24小時爆相爆片熱線：63836568

(鄭文輝攝)

紋身男子被警方拘捕。(鄭文輝攝)

警員撿走iPhone手機。(鄭文輝攝)

的士司機協助調查。(鄭文輝攝)

的士失控撞欄，警員在場調查。(鄭文輝攝)

(鄭文輝攝)

source :

將iPhone手機掟落地，產生爆炸發出隆然巨響

DC9

醉翁

唔飲得就咪飲啦

醉翁之意不在酒 在乎打鳩DC9也

GTA

醉酒駕駛?

原來掟iphone落地會爆炸

報紙又誇撚張，有幾隆然巨響呀屌，不如話見到磨菇雲丫笨